# README #
Смесь UDPv6 сервера на Qt, веб-сервера mongoose, движка на JS и интерфейса на bootstrap для работы с беспроводными модулями.
Делался месяц, срочно и без ТЗ, из за чего расхождения в названиях и именах. Выпущен в релиз в режиме !СРОЧНО! 